［求救］彈app問題

Iphone6plus
1個鐘內彈左6-7次app

Btw 唔想知你地咩機同有冇彈app
打手死全家！

同埋iOS 升在10

用家問題
利申6sp

IOS10.1.1
I phone7+
無你咁嚴重一日大概彈1-2次
但成日睇睇下個post中間有一截黑左
重開無事

G3 6.0
成日睇睇下彈返去topic list
再唔係就彈app

iphone6+ ios 10.1
冇彈過

彈app好嚴重

E家愈黎愈嚴重，好煩，睇睇下就彈撚左app

收皮啦！好嘛？

冇彈過？哦！你入黎做咩？show off? 死盲撚出返去啦！

差唔多

平均1日1彈 iOS10.1.1 SE

用用下就彈app

我都一日二十次